他说，有些人可能还会再次感染某种病毒，如果他们产生了强烈的免疫反应，他们可能不会患重病，但他们仍然可能会传播病毒并感染其他人。香港的一名男子是第一例确诊的冠状病毒再感染病例加西亚·E·耶酥2020年8月24日科学新闻
科学家们说，这些药物可以防止重病患者死亡，帮助他们更快地康复，但从一开始就让患者远离重病可能要好得多。新的治疗方法旨在及早治疗新冠病毒-19，以免其变得严重。| Tina Hesman Saey | 2020年8月24日|科学新闻
尽管儿童患重病或死亡的可能性似乎比成年人小，但青少年确实会受到感染。当科学还没有答案时|南希·舒特| 2020年8月23日|科学新闻
我们被告知，运动型女性选择了她们在性别二元结构中的位置，必须加倍努力才能得到重视。赞美冒险礼服| Alison Van Houten | 2020年8月22日|户外在线
如果要认真对待利益相关者的利益，就应该拒绝利益相关者主义。重温商业圆桌会议的“利益相关者资本主义”，一年后|杰弗里·科尔文| 2020年8月19日|财富
然而，这本书最终会让人感到悲伤、沮丧、失望，至少如果我们同意认真对待它的话。Houellebecq的煽动性小说想象法国与一位穆斯林总统| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
“他们确实认真对待索尼的事情，”阿特基森冷淡地说。前哥伦比亚广播公司记者沙丽尔·阿特基森与联邦调查局的《皇家之战》《劳埃德·格罗夫》《每日野兽》2015年1月9日
尽管哈克比居高临下的语气——就像小学历史老师的语气一样——让人难以认真对待。哈克比2016：弯腰像囚犯一样抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野兽
如果我们认真对待的国家人物不宣扬仁慈，我们关于政策权力的斗争将变得更加无情。没有神，没有警察，没有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野兽
101名乘客全部生还，但4人受重伤。谁将获得亚航8501的黑匣子|克莱夫·欧文| 2014年12月30日|每日野兽
查明顿夫人急忙散布消息，说殿下受到了严重的打击。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
众所周知，孩子们和未受过教育的成年人一样，对戏剧舞台上的奇观过于认真。儿童的方式|詹姆斯·萨利
如果他能更认真地对待她，那真是太遗憾了，他娶了她，因为她太傻了！自信|亨利·詹姆斯
萨姆把遗嘱小心地扣在侧口袋里；同时用眼神暗示他是认真的，而且非常认真。匹克威克俱乐部的遗书，v。查尔斯·狄更斯
我说“我们”，因为另一个人比皇帝更严重地卷入了这件事。第一部戏剧| A.A.米尔恩